獌聯件衫做咩鳩 龍的傳人？

連男神都中伏

皇個件靚好多

壽衣？

土豪

幾襯啲獌狗著

我隻狗應該幾鐘意

狗龍